真係要將啲起繁忙時間搭車既廢老捉撚曬去廢老集中營

屌你老味塞撚住曬後面啲仆街又係咁推比人踩撚左十鳩幾廿腳